你班仆街唔准搞阿婆啲棺材本！

阿婆的確要小心班後生，拎晒錢出嚟放餅罐就最安全，唔使怕比黃屍衝入銀行搶走

各位小心，要話畀你身邊嘅老人家知！

我覺得要求藍絲去存錢中銀共患難，效果更佳
班廢老肯撚定自己顧自己